
                      Solamente la he podido aguantar durante 5 minutos y no es que sea aburrida, o que no esté bien hecha, no, es que es pésima y patética! Lo triste es que en este país cualquiera hace películas de cine y lo peor  es que no tienen ni idea, así va el cine español, salvo uno que se salva que hace películas chabacanas tal vez pero que son taquillazos y que nos hacen reir y evadirnos de los problemas que nos afectan a casi todos los españoles, y que a pesar de eso no se le reconoce su buen hacer,  el resto deja bastante que desear.
        
            